有冇人有用Internet Download Manager?

幾年前好似幾出名
後來見唔支援chrome同埋好多免空都唔支援就廢事再用
之後都好似見冇乜人講

今日懷舊去搵呢隻野
發現原來keep住有更新
而且已經支援chrome
down返落黎玩
搵左個網開16線down片
點知速度快左成倍幾

雖然有啲setting重係好懷舊
但已經打算長用返

用32thread啦
免空d link就咪鬼用啦 晒時間
IDM都N年前既產物 懷舊係正常
你去睇下佢個API就知

開到32我怕俾人bam ip
免空我依家都係俾返brower自己download算
但用IDM down普通野同down片快到

未比人BAN過

即轉